明明就好唔開心 但就要笑住咁對人

「」

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔夠訓

你咁樣話肩哥

假笑得好攰好辛苦